[Android CDrom有福了] LHKGMaker 發佈

之前用app邀請碼轉過黎嘅全部都係蘋果狗
我實在睇唔過眼
於是
我用左幾個月時間，研究左個android app
可以拎個 邀請碼
至於個邀請碼有咩用途 我真係唔知
無人叫你拎個邀請碼黎註冊lihkg

Link：

限時下載一天
反應熱烈則再度上載

個server無咁快開放住
請留意本post宣佈

但爲左唔好重蹈覆轍
聲明：
本app與LIHKG (連登) 並無任何關連
本程式只爲個人練習及測試頻寬
並不會任何用於任何商業用途
及不會收集任何個人資料
Use at your own risk.
有任何問題本人恕不負責

又撚狗？

你咪唔好信
得益既係cdrom

而家開放住領取邀請碼先
夜d先試行註冊系統

無人理